棚牙真係好撚重要

前排發生左啲意外撞斷左一對門牙

兩三日前杜牙根，遲啲又要去搞牙套之類嘅嘢 計埋都幾皮野，簡直係比人㩒鳩住拎

做手術時又痛(一劑麻醉唔撚得，結果一下鑽落黎，最後打多左三劑 )，食野宜家又唔方便

真係健康無價，各位巴絲刷乾淨啲牙，小心啲，希望大家身體健康啦

真 自己刷牙刷得衰
上年洗牙痛到仆街
係張洗牙床到抽搐

早掛種返兩隻牙，朋友介紹打左折都要$42000
貴撚到喊

係時候又洗牙了

去Ckc 啦

睇倒都痛
星期二補牙同洗牙

錢都唔係問題
問題係一世隻牙都唔會好返 以後要就住就住食野 先慘

保重呀南仔

要洗牙了

慘

睇字都覺得痛

老人家成日話牙痛慘過大病

淨係剝哂牙肉四隻智慧齒洗咗近四皮
勝在手勢好

係啊，四十年後又係等仆街。。。

吉妹

我哥都係咁，完全明白！洗好多錢

洗老豆老母錢先心痛

射精咩抽搐

十幾年前返大陸整左幾千蚊，前排門牙位生瘡，係香港搵牙醫搞洗左萬幾蚊，睇見都肉赤
仲要好好保養，咬野又要就力，睇見都覺得辛苦

想cool牙 但係醫生話要剝曬4隻智慧齒先 其實兩隻打橫生 要打碎佢地 攪到唔敢做

打橫生就一定要剝架啦

嘩屌成四皮嘢，即刻去刷牙

我都杜左三隻
以後唔敢亂黎

牙唔痛，荷包都痛啊

唔一定
我4隻生哂,得1隻橫生
但冇理咁耐都冇病冇痛
反而正常生果邊發過炎
消完炎之後醫生建議我剥正常生果邊既上下智慧齒,要5千幾蚊
窮撚又係冇理到,到而家都係冇病冇痛
但KEEP住1年洗1次牙同埋日日刷牙刷入D咁樣

不過可能已經蛀撚左
如果有一日痛我會去睇下牙醫

冇痛咪好囉，一有事就

箍完牙之後真係好錫住啲牙
唔敢唔刷

其實到會痛係已經好撚嚴重

有需要就快啲去
呢個係我成世人最感恩既決定
唯一後悔就係無早啲箍

遲啲我箍埋，又洗多幾皮

同你一樣，但我係成隻牙飛撚左出黎，牙腳見到曬

我係斷到見牙肉

冇左門牙係咪好樣衰？ 出街要戴口罩？ 細個炒單車差啲瀨嘢 好在落地落得好 淨係hi崩左少少

成日聽人講要種牙，點樣先要種?

種韓國牌子$36000咋喎
你種瑞士牌子？

冇左牙
又唔想用假牙/牙橋
因為牙骨冇左牙會萎縮
假牙冇真牙咁好力
牙橋會令左右兩隻牙受損

睇牙真係好貴
想知外國係咪都係咁

點解， 因為靚？

外國聽識仲貴

下排兩隻智慧齒打橫生 次次食完野都攝住晒 出街都要帶埋包牙籤

咁種牙係咪好怪， 牙肉萎縮咗即使你種咗隻牙都冇牙肉包住

同我一樣， 不過我得一隻， 好啲
有時牙籤撩唔到要用牙縫刷

種左落去就唔會再萎縮 好神奇

箍牙真係唔會後悔，只會後悔太遲箍

銀包同牙都痛

即係好似呢幅圖咁， 左圖種嗰位牙肉係平嘅， 種完之後就好似右圖咁牙肉自己生番上去

我都有幾隻唔齊心思思想箍

台灣睇牙一律100台紙

至少我加拿大同之前住荷蘭都係法定價錢，例如杜牙根呢一個手術都定好幾錢，牙套又幾錢，一張X-ray幾錢。全部有曬價目，全部牙醫都要跟

健保唔同玩法啦，普通睇牙洗牙咪淨係比掛號費囉，大單啲咪又係自費

種牙+cool牙 前前後後駛左7萬幾
total要用4年幾
心諗如果跟緊我既牙醫不幸死左 會點

而家杜隻牙根成$7000,
貴, 可以成日"蚊"左佢, $900

我都係差唔多四千左右

睇完呢個post
即刻注重番

種牙要時間嘅咩， 我以為淨係箍牙先要

買水牙線保平安

仆街又係你個打手

我諗佢箍牙要姐

放番上去>等佢實番>社牙根>牙套

縮左唔會自己生上去 種左只會令佢停止縮落去
所以啲牙齒會話冇左隻牙(智慧齒除外)三個月後就好種
(剝牙之後三個月牙骨牙肉會收縮好 點都會縮少少)
(如果可以做到杜牙根+牙套 佢地一般都會做杜牙根多過叫你剝再種)

冇左隻牙要等三個月先種得 落得種體又要等至少三個月 生返實
如果加左骨粉再等多兩至四個月不等
再印模等兩星期先上實假牙冠

你計下要幾長時間

我直頭揾唔返對門牙

咁啲人一次種幾隻點食嘢
舉例撞車令一邊面冇咗幾隻牙， 咁咪有排冇牙食嘢， 而且以我所知甩咗牙嗰位會影響埋附近生長， 例如上層冇咗牙後下層啲牙會自己伸長上去， 咁咪有排煩

你做呢行㗎， 定有經驗
咁清楚嘅

可以用臨時假牙 ar住啲位先
同埋只有上面生落去 下面唔會生上去 同埋生得落去唔會係幾個月既事
例如左邊冇左 仲有右邊 又唔係成排冇晒

工聯會